兒登仔寧願睇lol世界賽都唔入金鐘個post支持下

香港仲有班傻人幫班00後爭取民主真係笑撚死
人地寧願睇lol世界賽都唔得閒理你呀

lol post推post速度仲快過金鐘個post
好撚skr 666

Yaya

唔係叫你一定要到場支持，但屌你老味人地用緊自己前途去幫你搏命果時你班垃圾仲有心情睇人lol

係，係美領出面溝緊個50路，有講有笑

你唔俾人上街冇野做先上lol post

牙路終於講人話

我雖然係大陸仔，但我都知lol世界賽要用電話睇
00後個個兩部電話？

我反lol 00後

一定要全程睇咩，我地忽然電競迷睇兩分鐘再入post9up

依d唔撚死都無用
有符家浚唔捧走去睇垃圾偽明星

有無手足得閒入viu lol post搞事？
唔想比班柒頭好過

牙路講人話

咪能攞符家浚三隻字嚟玩

你老母，岩岩入左去比d 00後屌到咸左

有無link牙

屌你入金鐘個post支持下
你叫人上街都算
入post支持當做野同cc台手足疲於奔命有咩分別

依單野關sir帶頭我唔會比d手足出去送死
條傻撚得個勇字

入個post係咪等於支持我唔知
不過睇lol viutv就真係好波